有鴛鴦674 咁點解無奶茶689？

奶茶913